﻿001	“禁欲”の、魔女…か	VO_kuienai.kuienai_sys_0022
002	信用できる…のか？	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0031
003	わからない<br>だが、俺たちを助けてくれたのは事実だ	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
004	少なくとも敵意はない…と思いたいな
005	…聞こえておるぞ、貴様ら<br>内緒話はもっとこう、<br>ワシに聞こえんように工夫せんか	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0001
006	さて…そろそろ見えてくるぞ<br>あれがこの色欲罪域＜ルクスリア・ベルト＞<br>最後の集落――	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0003
007	――最果てのアガプじゃ
